{
    "title": "Afeitadora Braun \u00b0CoolTec -  Tecnolog\u00eda de enfriamiento acti",
    "description": "http:\/\/www.braun.com\/es\/male-grooming\/cooltec-shavers.html\n\nAfeitadora Braun \u00b0CoolTec -\nCongela la irritaci\u00f3n de la piel\nLa 1\u00aa afeitadora del mundo con Tecnolog\u00eda de enfriamiento activo.\n\nBraun's \u00b0CoolTec es una nueva y revolucionaria afeitadora que es ca",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1417722420",
    "date_modified": "1418182195",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "video_type": null,
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "home_page_gallery": null,
    "category_id_1": null,
    "category_id_2": null,
    "category_id_3": null,
    "category_id_4": null,
    "category_id_5": null,
    "Concept": null,
    "mod_request": null,
    "cc_request": null,
    "id": "3785088",
    "loginId": "1758166",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "Afeitadora-Braun-CoolTec-Tecnolog\u00eda-de-enfriamiento-acti",
    "category": null,
    "duration": "23",
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "Braun",
        "videoId": "Mucj48qESYM",
        "hookText": "http:\/\/www.braun.com\/es\/male-grooming\/cooltec-shavers.html\n\nAfeitadora Braun \u00b0CoolTec -\nCongela la irritaci\u00f3n de la piel\nLa 1\u00aa afeitadora del mundo con Tecnolog\u00eda de enfriamiento activo.\n\nBraun's \u00b0CoolTec es una nueva y revolucionaria afeitadora que es capaz de eliminar el calor del afeitado y congelar la irritaci\u00f3n. Esta capacidad, junto con el elegante dise\u00f1o y estudiada ingenier\u00eda de Braun, hace que \u00b0CoolTec sea muy posiblemente la afeitadora con la tecnolog\u00eda m\u00e1s avanzada del mundo, ofreciendo un afeitado excepcional para hombres con la piel sensible.\n\nTecnolog\u00eda de enfriamiento activo\nUn elemento refrescante integrado de electrocer\u00e1mica enfr\u00eda autom\u00e1ticamente la piel mientras te afeitas para reducir la irritaci\u00f3n del afeitado. Funciona sin geles ni lociones.",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Mucj48qESYM\/maxresdefault.jpg",
        "mediaDuration": "23",
        "hdvFlag": 0,
        "uploadDate": 1376351641,
        "prettyDuration": "00:00:23"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "18"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 2920.5647,
    "delete": null,
    "notes": null,
    "uploader": null,
    "modified_date": null,
    "created_date": null,
    "creator": null
}