{
    "title": "Braun Series 3 - Dura con la barba, suave con la piel - incl",
    "description": "http:\/\/www.braun.com\/es\/male-grooming\/series-shavers\/series-3.html La nueva Braun Series 3 es la \u00faltima generaci\u00f3n de la afeitadora de l\u00e1mina m\u00e1s vendida en ...",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1417722398",
    "date_modified": "1418182188",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "video_type": null,
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "home_page_gallery": null,
    "category_id_1": null,
    "category_id_2": null,
    "category_id_3": null,
    "category_id_4": null,
    "category_id_5": null,
    "Concept": null,
    "mod_request": null,
    "cc_request": null,
    "id": "3784577",
    "loginId": "1758166",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "Braun-Series-3-Dura-con-la-barba-suave-con-la-piel-incl",
    "category": null,
    "duration": "84",
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "Braun",
        "videoId": "olaYFArX-g8",
        "hookText": "http:\/\/www.braun.com\/es\/male-grooming\/series-shavers\/series-3.html La nueva Braun Series 3 es la \u00faltima generaci\u00f3n de la afeitadora de l\u00e1mina m\u00e1s vendida en ...",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/olaYFArX-g8\/maxresdefault.jpg",
        "mediaDuration": "84",
        "hdvFlag": 0,
        "uploadDate": 1367510481,
        "prettyDuration": "00:01:24"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "4"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 10786.545,
    "delete": null,
    "notes": null,
    "uploader": null,
    "modified_date": null,
    "created_date": null,
    "creator": null
}