{
    "title": "Bocuse d'Or All-Clad Weekly News Episode 6",
    "description": "http:\/\/www.all-clad.fr http:\/\/www.all-clad.co.uk Le r\u00eave (culinaire) am\u00e9ricain Avec Daniel Boulud, Thomas Keller, Grant Achatz, J\u00e9r\u00f4me Bocuse, Tim Ryan \u00abLes ...",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1417722195",
    "date_modified": "1418182176",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "LONG",
    "video_type": null,
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "home_page_gallery": null,
    "category_id_1": null,
    "category_id_2": null,
    "category_id_3": null,
    "category_id_4": null,
    "category_id_5": null,
    "Concept": null,
    "mod_request": null,
    "cc_request": null,
    "id": "3783581",
    "loginId": "1758166",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "Bocuse-d-Or-All-Clad-Weekly-News-Episode-6",
    "category": null,
    "duration": "260",
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "AllCladOfficial",
        "videoId": "VXZb_ZqRTmo",
        "hookText": "http:\/\/www.all-clad.fr http:\/\/www.all-clad.co.uk Le r\u00eave (culinaire) am\u00e9ricain Avec Daniel Boulud, Thomas Keller, Grant Achatz, J\u00e9r\u00f4me Bocuse, Tim Ryan \u00abLes ...",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/VXZb_ZqRTmo\/maxresdefault.jpg",
        "mediaDuration": "260",
        "hdvFlag": 1,
        "uploadDate": 1335816949,
        "prettyDuration": "00:04:20"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "14"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 1258.3159,
    "delete": null,
    "notes": null,
    "uploader": null,
    "modified_date": null,
    "created_date": null,
    "creator": null
}