{
    "title": "Le lisseur Satin Hair 7  - Contr\u00f4le de la temp\u00e9rature",
    "description": "http:\/\/www.braun.com\/fr\/hair-care\/satin-hair\/satin-hair-straightener.html Le lisseur Satin Hair 7 de Braun fonctionne \u00e0 des temp\u00e9ratures dont il est prouv\u00e9 q...",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1417722397",
    "date_modified": "1418182188",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "video_type": null,
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "home_page_gallery": null,
    "category_id_1": null,
    "category_id_2": null,
    "category_id_3": null,
    "category_id_4": null,
    "category_id_5": null,
    "Concept": null,
    "mod_request": null,
    "cc_request": null,
    "id": "3784562",
    "loginId": "1758166",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "Le-lisseur-Satin-Hair-7-Contr\u00f4le-de-la-temp\u00e9rature",
    "category": null,
    "duration": "20",
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "Braun",
        "videoId": "s2hysx6boKk",
        "hookText": "http:\/\/www.braun.com\/fr\/hair-care\/satin-hair\/satin-hair-straightener.html Le lisseur Satin Hair 7 de Braun fonctionne \u00e0 des temp\u00e9ratures dont il est prouv\u00e9 q...",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/s2hysx6boKk\/maxresdefault.jpg",
        "mediaDuration": "20",
        "hdvFlag": 0,
        "uploadDate": 1368641737,
        "prettyDuration": "00:00:20"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "18",
        "27",
        "16"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 269.44467,
    "delete": null,
    "notes": null,
    "uploader": null,
    "modified_date": null,
    "created_date": null,
    "creator": null
}