{
    "title": "Afeitadora Braun \u00b0CoolTec -  Sistema de corte adaptable de 3",
    "description": "http:\/\/www.braun.com\/es\/male-grooming\/cooltec-shavers\/cooltec-models.html\n\nAfeitadora Braun \u00b0CoolTec -\nCongela la irritaci\u00f3n de la piel\nLa 1\u00aa afeitadora del mundo con Tecnolog\u00eda de enfriamiento activo.\n\nBraun's \u00b0CoolTec es una nueva y revolucionaria afeit",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1417722420",
    "date_modified": "1418182195",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "video_type": null,
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "home_page_gallery": null,
    "category_id_1": null,
    "category_id_2": null,
    "category_id_3": null,
    "category_id_4": null,
    "category_id_5": null,
    "Concept": null,
    "mod_request": null,
    "cc_request": null,
    "id": "3785091",
    "loginId": "1758166",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "Afeitadora-Braun-CoolTec-Sistema-de-corte-adaptable-de-3",
    "category": null,
    "duration": "22",
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "Braun",
        "videoId": "22869FTAWoQ",
        "hookText": "http:\/\/www.braun.com\/es\/male-grooming\/cooltec-shavers\/cooltec-models.html\n\nAfeitadora Braun \u00b0CoolTec -\nCongela la irritaci\u00f3n de la piel\nLa 1\u00aa afeitadora del mundo con Tecnolog\u00eda de enfriamiento activo.\n\nBraun's \u00b0CoolTec es una nueva y revolucionaria afeitadora que es capaz de eliminar el calor del afeitado y congelar la irritaci\u00f3n. Esta capacidad, junto con el elegante dise\u00f1o y estudiada ingenier\u00eda de Braun, hace que \u00b0CoolTec sea muy posiblemente la afeitadora con la tecnolog\u00eda m\u00e1s avanzada del mundo, ofreciendo un afeitado excepcional para hombres con la piel sensible.\n\nSistema de corte adaptable de 3 etapas\nDos elementos de corte que se mueven de forma independiente se adaptan a todos los contornos faciales para lograr un afeitado apurado.",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/22869FTAWoQ\/maxresdefault.jpg",
        "mediaDuration": "22",
        "hdvFlag": 0,
        "uploadDate": 1376351622,
        "prettyDuration": "00:00:22"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "16"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 483.8176,
    "delete": null,
    "notes": null,
    "uploader": null,
    "modified_date": null,
    "created_date": null,
    "creator": null
}