{
    "title": "Braun Series 7 - La \u00fanica en el mundo con tecnolog\u00eda s\u00f3nica ",
    "description": "http:\/\/www.braun.com\/es\/male-grooming\/series-shavers\/series-7.html Series 7 es la gama m\u00e1s tecnol\u00f3gicamente avanzada de afeitadoras Braun. Su revolucionaria ...",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1417722396",
    "date_modified": "1418182188",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "video_type": null,
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "home_page_gallery": null,
    "category_id_1": null,
    "category_id_2": null,
    "category_id_3": null,
    "category_id_4": null,
    "category_id_5": null,
    "Concept": null,
    "mod_request": null,
    "cc_request": null,
    "id": "3784550",
    "loginId": "1758166",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "Braun-Series-7-La-\u00fanica-en-el-mundo-con-tecnolog\u00eda-s\u00f3nica",
    "category": null,
    "duration": "24",
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "Braun",
        "videoId": "4O0pAZz_8Uo",
        "hookText": "http:\/\/www.braun.com\/es\/male-grooming\/series-shavers\/series-7.html Series 7 es la gama m\u00e1s tecnol\u00f3gicamente avanzada de afeitadoras Braun. Su revolucionaria ...",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/4O0pAZz_8Uo\/maxresdefault.jpg",
        "mediaDuration": "24",
        "hdvFlag": 0,
        "uploadDate": 1368641773,
        "prettyDuration": "00:00:24"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "4",
        "16"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 472.03497,
    "delete": null,
    "notes": null,
    "uploader": null,
    "modified_date": null,
    "created_date": null,
    "creator": null
}