{
    "title": "Bocuse d'Or All-Clad Weekly News Episode 9",
    "description": "Les coulisses de la s\u00e9lection Allemande 2012 Invit\u00e9 : Patrik Jaros Dans moins de 48 heures, tout doit \u00eatre pr\u00eat ! Patrik Jaros, Bocuse de bronze 1995 et pr\u00e9s...",
    "videoid": "3783576",
    "date_created": "1417722195",
    "date_modified": "1418182176",
    "type": "captivate",
    "layout": "video",
    "url": "\/v\/bocuse-d-or-all-clad-weekly-news-episode-9\/3783576"
}